乃木坂46討論區#88

LIHK乃PO呼籲:
「22ndシングル製作中」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」

發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」

發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01

發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

lm 開新post係咪將template copy就得

其實唔係

唔留意做左1001 第一次開po

買咗21單嘅手足揀咗咩type

一set過

冇錢

白石麻衣 明日12時より『のぎおび』の配信が決定！！

啲時間真係

剩係買Type C

國皇的po名

乃po首席音推留名

呢到d音推出名睇唔到音d showroom

李白

留嚟預祝蘭仔生日都好啦

上海又矛音B 典去得落牙

nplm

通常啲首席乜乜乜都

都會比自己推鹽

南

乃po首席珠推強勢留名

今次冇miss SR

新人留名

唔係牙音先睇

唔巧分化好喎

其實整緊咩?
禾腩整野食

整秋之和菓子

成日比腩大叫嚇親

d收音好細聲

次次sr都唔得閒睇

劏豬咁大聲

瞓個覺就爆咗po
追po仲見到巴打賣小米廣告 可恥

好似玩緊泥膠

陰啲陰啲

慘呀

蝗牌入侵香港

咪扮嘢喎 上次明明見到你post泡狗

禾係話隻連狗成日陰啲陰啲伏人
是咪有乜誤會

整得幾靚下喎

咁都兜到 你贏

係慣性飄移

乃po首席泡狗

仲要po屌米

而家仲多左乃po首席小米打手

入錯post?

唔係48隻豬

果個一定唔係我

暫時得你po過小米
你贏緊成條街喎

一切都係連登既錯

仲要放中間博人唔覺

岩牙 禾比連狗屈左三次

駁唔到

feel到腩妹頭先陰陰嘴笑琴音卡琳上次砌高達

留名

兩個人超越左佢哋

56000

差唔多啦話灑都選拔

我仲以為係廣告

推牙琴係唔係首席都會俾佢鹽

乃po首席18推

8妹

乃po首席16推留名

67

乃po首席67推

點解入唔到牙

30

原來頭先係講呢個

一生只愛生田絵梨花‼️‼️‼️

屌...冇圖

自己丁

邊位手足寫架
こんな子クラスにいたら毎日天国じゃん…。皆勤賞余裕で狙えるわ…学園天国ってこのことか…神様ありがとう…

おっとすみません取り乱しました。

乃po首席1番打手留名

躝

PS：我影的

#猫舌SHOWROOM 「できるかな！？#乃木坂46 」
斉藤優里さん、星野みなみさんが、和菓子作りは、ハプニング満載の配信に😆猫舌歴代1位の視聴人数を獲得しました🙌

明日の鈴木おさむの「女優、戦力外通告」は緊急最終回を迎えます‼️最後まで応援お願いします✨

#長谷川るみ

多人睇過琴子三個砌高達

差唔多爆60000
高達嗰次我好似去左書展睇唔到
之後擺設嗰次先瞓到

睇牙音好過去書展散貨場啦

音b同ktk嗰次專心得滯
基本上淨係得karin喺到出聲
如果唔係推二期應該睇唔落去

點解白石成日比人話唔打招呼
年年都會講幾獲

日日咁忙你應得幾多人 一定有甩漏

比人講左幾年

係咪因為偶像砌高達先咁多人睇

乃po首席七飯留名

換著其他人砌撚有人睇咩

飛鳥老公留名
ps 我影

如果真係咁天狗，應該上晒乞人憎no.1
少人搵佢做村外job

就算天狗都係對住d 細既，對住d老闆唔天狗就有job架啦

咁你都影得佢幾樣衰

陳晚浜ちゃんが有牙希同高山

兩公婆有咩所謂

待機中等睇天狗白

咁早都4萬幾人睇

我妻好正

上面堆首席

老婆大人我愛你

動物朋友舞台劇

哇正撚到

ニコ生で本日9月20日18時〜伊藤万理華主演「アイズ」

去唔去日本睇？

中意睇live多啲
舞台劇會出碟加上聽又唔明

收皮啦 白麻我㗎

成堆痴線佬ff我老婆

乃xxxxxxxxx推

買goods支持就唔算支持咩

去舞台劇買goods

btw舞台劇可以送野 老豆巴有冇送過

花牌

等睇送殯花牌圖

白白開sr宣佈畢業？

=.=のぎおび日日都有mb開sr
講下鐘意二期d曲，講下生田同牙雀，二個有睇絕對零度，牙雀有推薦書佢睇，想去睇美少女舞台劇，同牙雀食飯係秘密

禾花做R&J果陣送過公仔

thx牙鯨

唔洗理呢條on9

佢哋同個造型幾夾

禾琴好正牙

block咗屎忽鬼條on9仔了

5毛都理 提左我可是block咗佢添

發生咩事

牙琴金毛都幾好睇，有d似銀河鐵路999美達露

無人蘇你了

琴子啲醜樣生寫不嬲唔係髮型同服裝累事
次次樣衰嗰啲都係個表情木口木面

呢張牙琴>牙音

加藤里保菜都好正

黑面牙琴都係咁正

沒有樣衰既阿琴
阿琴0死角

20單內封

想問下條尾係咪塞落去定點?

講得好！

呢排傳聞10月會有坂道新番組，坂道group加合同合格者都會出演，節目最後先分d合格者去邊group

即係仲有排等

10月係咪仲有bingo 咁多番組睇

叫坂道急発進
如果傳聞係真，係咪諗住早d train佢地綜藝

搵邊個train

吉本坂 肥秋又然

唔係得5ch傳咩 我尋晚twitter乜都搵唔到

希望呢個傳聞係假
唔想睇吉本坂溝坂道

吉本坂究竟計唔計坂道

凍巴表示極興奮

吉本坂不了

上面四張幾好
下面不了

塞落你老母個西到

ching你意淫第一個好啦，放過下面兩個ok?

屌你老母痴撚完線未呀你

仲有其他人都未出手ff

Ypda大佬留名

屌，好慘，書櫃滲水，浸濕咗幾隻碟同啲漫畫，有隻乃碟濕咗

你太鹽濕

透明色

我有多set，如果你真係好好珍惜，我可以送比你

講真 ？

少少野就比人收買到
btw點濕架

對的，留個聯絡方法，求其開個新tg

btw之前好似有人講過用bingo分隊

冤家變親家

佢難得咁正常，係咪食錯藥

應該打風個陣，個衣櫃比較近窗口

我上次9up 囉

有冇興趣去做producer

喂

你係邊個？比返性幻想ching我ok ?

乾清應該以身相許啦

最多我暫時同佢休戰

今晚先開比你

感謝你

明日発売の写真週刊誌[ＦＲＩＤＡＹ]
⇒超衝撃メガトン級大スクープ告発：バナナマン・日村勇紀、１６歳の少女との淫行の決定的証拠写真を掴んだ！
■「今でも許せない！」という被害女性の衝撃の告発。妻・神田愛花はこの事実を知って結婚したのか？

識食

工事中可以收皮

香蕉人出事感覺大鑊過MB出事

好玩了

如果係真 唔解散都幾難搞

唔好係真呀 我仲想繼續睇工事中

佢二個仲要多節目mc

呢次大獲

近得乃團多忍唔撚住

聽晚要聽banana moon了

山口達也嗰次第二朝ZIP已經消失左

冇左香蕉人乃團都收得皮

蓮加

聽朝nonstop可能設樂含淚道歉

駁唔到。。

sad but true

慘

玩撚完

希望各位戀童手足汲取教訓，要謹慎處理

FRIDAY好似講親都中

講到有證據有相

山口達也 錦户亮

岩岩先爆完綿戶亮床照黎

係文春都無咁驚 廢炮居多

有咩好驚，松g咪又係生勾勾

西野七瀬は年内の活動をもって 乃木坂46から卒業

有冇咁爽 七仔

夾

同禾結婚了，請大家祝福禾地

唉

禾七牙
咁快

仲諗住可以睇多一兩年

雖然都估到 但都係好大衝擊

心臟彷彿被掏空了

白七居然七仔走先

估唔到係西野七

乃PO個名係咪先知

七仔呀

唉…點算好，食唔落飯

少咗個性幻想對象

好撚衝擊

禾七要畢業了

好きだったこの場所から離れるというのは、ちょっと不安もありますが
確かに自分で選んだこと。
一人になってからも、このお仕事は続けていきたいので、これから先どんなことがあるのかな って楽しみな気持ちが大きいです。
なにかやり残したことはないかな...？考えとこ。

好彩唔引退

屌sony老母

好彩首推畢左 依家都接受到

上海要去了

竟然仲早過白麻畢業

明明做晒心理準備

一齊去上海

我拎唔到假

屌你老母

借到身份證 加上團購填左2張飛 但唔肯定比唔比到1314我

會少咗見佢，會少咗聽到佢消息

一陣好似MARIKA咁換人就搞笑

請參考生駒

好好珍惜最後一次

感覺七仔好快嫁人，祝福七仔

去畢con啦

寶寶有料上綜藝先常露面
但七仔真係唔多掂

成兜飯爬咗兩啖，冇晒胃口

我屌

金巴

振作呀ching

上海我有2張飛啊 但價位佢未肯定比唔比到1314我 你有性趣就PM啦

白麻咁落去永遠都無得卒業，係咁畀人打尖

各位手足節哀

去唔到上海

我七呀
真係估唔到仲快過白麻卒業

仆街 嚇到我坐坐下車彈左起身

哇屌你老未
七仔。。。

12月點去

七仔
估唔到咁快畢業
以後實少好多機會睇到七仔

永續禾白

寧願去卒con

點解咁快畢業呀七仔

時間眨眼過得太快

續到46碎

年內畢業咁快

如果白麻都畢業埋嘅話......我......

係囉

星期5飛 星期日翻

如果冇考試的話

七仔...

講到實搶到咁

我出5倍收

應該好似寶寶咁有live viewing呱

10倍

試可以再考過，娜娜唔見就再沒有了

有人肯放我都ok

我出全副身家

牙七係blog就咁話畢業好似好突然咁，又唔係concert講又唔係上收音機節目講

明明預佢出年先畢業

好似冇人試過喺concert講

禾七呀

UNDER LIVE

曾付出 幾多鈔票
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 去日本流轉
七仔 捉得緊了
然而她竟偷偷畢了
為何用到盡了 至知七最緊要

幫日村子

七仔畢業震撼過日村幾百倍
大家即刻唔記得日村了

白麻，七仔

宜家得返白麻

祝福七仔前程錦繡

七仔

全po中伏

日村出事 七仔畢業 今日搞乜鬼

性幻想ching睇嚟受到好大打擊

兩虎剩返一隻

教會歌

7仔

我部notebook wallpaper就係白麻同七仔

兩年冇轉過wallpaper

公司枱頭個七仔月曆仲可以用到下年嫁屌
做乜撚野呀

講不出聲的痛

夏巡尾場完個個以為冇大獲野

屌你老母！！！！！

放喺床頭

又話無事終了 屌你老母

好痛呀

under live 永島聖羅

會唔會關之前單文春事？

卒業con求組隊去

趁你地放鬆，再一鞭大大力打落嚟

未開封

Sorry 新飯

好撚痛

要睇吓幾多月

7仔月曆依家先到秋裝,冬季都未到就話走

之前話買生寫嗰位青好趁早買了

去硬呀屌, 係怕買唔到飛

係呀

同失戀一樣痛

我要埋畢業con添牙

唉…

至少唔係引退

姐係22單畢業c

禾橋

係

紅白畢業單

原來你咁長情

以為你淨係識意淫

上海照搶囉

明明有排都未輪到七仔
點解呀

唔好諗啦, 搶呢d 唔會夠大陸仔玩

有我幾錢都買牙

本命，白麻七仔

宜家二缺一了

七仔綜藝都唔係做得特別好，點樣立足藝能界啊

點解呀！！！！！！明明我諗住夏巡走白麻
而家係七仔先 日村出事

好擔心佢離開咗乃撈唔掂

好似話內場早幾日炒到6000幾人仔一張

同日村擋？

今日真係對乃團重大打擊

想知二期點解叫晒春

有機會係

乃po最黑暗既一日

傾咗成年喎 唔會啦 係估唔到而家

七仔個笑容

好甜好可愛

屌‼️

陽光日村變成黑暗 七仔真係走咗去

都幾肯定

結果兩個一齊出事

好衝擊

諗住7 仔起碼玩多兩年

日村嗰單係真嘅話太勁
冇可能擋到
而且日村點都出名過七仔

不過諗深d
唔係nanamin咁全退已經覺得好好

我都係咁諗 一直諗住係白麻走
點知佢冇事 七仔

見到七仔既機會愈黎愈少
手足請珍惜

應該大部分人都估白麻
佢出去都唔怕冇野撈

7 仔點單飛呀, 知名道邊夠

最怕雙重打擊 乃團收皮

七仔畢業

牛牛第一排5000人仔
依家可能

咪係 七仔我錯啦

禾七搵夠啦
做下花瓶咪夠

個廣告燈到

知名道夠嘅...
不過除咗個名真係冇其他技能

炒得貴過iphone不是夢

不過咁諗，至少白麻仲未會畢業住，就算佢想走都有人會留住佢多一陣

準備10000睇禾七

日本個堆肯定9衝過黎睇埋
到時就

咪好似留山本彩咁格硬留白麻囉, 肥秋都唔係第一次咁搞

團購如果比821我都照要啦咁
到時再搶

七仔 可唔可畀個もう少しの夢我

聖母畢咗業都只係聽過佢拍一兩套劇同廣告

幫乃團打江山既逐個逐個走
呢兩年

麻友當年咁紅都比人格硬留到咁遲先走, 呢d文化好多時害左好多人

會唔會叫春叫到爆po

唔洗諗 白麻 花花都差唔多

秋天了，好久不見！
我是西野
雖然很突然有想向大家傳達的東西、、、
約7年間，承蒙大家照顧。
我西野七瀨於年內活動之後從乃木阪46畢業
我在乃木阪度過了17到24歲
遇見了很多人，經歷了各種情感波折，感覺到未完成的自己逐漸走向了成熟。
雖然仍未完成，也說不上是目標，啊咧？原來我如此不願服輸、自己的情緒原來能達到如此之高、如此般哭過是從多少歲開始就未曾有過的了、啊好不甘心到了極點----
心理也好身體也好甚至經歷過精疲力竭的程度，也發現了很多未知的自己。
從最終甄選的那天回想，道不盡的重要的回憶，太多太多。
非常非常的開心！！
這大概是我人生中最華麗最刺激的一段時光。
陪伴我的不僅有成員，工作人員，更還有應援著乃木阪46的各位，
讓弱小的我，一次又一次的從大家那裏得到了自信。
從留言，信，握手會那裏，你們的關心我的收到了，謝謝大家
說著“是推你的噢”的各位，真的感謝
讓我成長，也是多虧了大家
也許還是稍微變強大了一點呢
要離開喜歡的熟悉的這個場所，稍微還有點不安，不過也確實也是自己的選擇
就算是變成一個人，也想繼續這份工作，這之後會發生什麽非常讓人期待
不知道還有沒有什麽留下的未完成的事呢
考慮畢業的事情從一年前就和事務所方面協商了，終於在今天和大家報告
一邊加一邊刪，修修改改了很多次
一點一點寫了出來
另外雖然說活動是今年年末截止，但是畢業演唱會是來年開催預定！
如此新的模式，希望大家能理解
果然還是喜歡live，和大家一起熱熱鬧鬧，以此作為在乃木阪46最後的想完成的事
以上。

畢業潮差唔多到了

大家都長大了

乃團會唔會變到48咁青黃不接就睇呢兩年, 肯定難涯

花花有講未畢業住

沙友理好大機會出年走
之前工事中咁樣同日村講
哇 我接受唔到咁多人走

如果白麻走埋就肯定收得皮

人牙雀唔夠頂

無啦啦送頭髮唔想日村唔記得佢

今年完活動 下年畢業con

PRR 麻友 7仔 白麻, 走埋白麻到我自己畢業退坑啦

三期頂唔頂到一期畢業之後啲空位

+1

一定唔得

快d走

唔好話7 仔白麻, 頂唔頂到真夏 captain 都成問題。。。

呢個走咗一定好快冇人記得

唔得啦 四期黎到都無用啦

啱啱入坑就要見證乃團隕落

窮人冇錢點算好

一期係無法取代

岩呀
三期依家先得4，5個係入過選拔有d經驗
邊頂得到咁大個空缺

咁多年感情唔係咁易取代到

我未睇過夏巡 未揸過手

這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

得罪講句，二，三期個啲走晒我都冇所謂

買六合彩

我連佢真人都未見過

乃木坂除左生駒里奈之外冇話冇左邊個唔得

我都未 上次香港live唔得閒去

禾都未見過呀

睇住花花以前由唔識用電磁爐到依家識得煎蛋卷
個種育成既感覺真係好難取代到
終於明白大佬以前點解出akb坑個時咁傷心

淨係三期都夠玩多幾年啦

白麻走埋，做撚死我雀

咁又冇話要依家就頂個位

推左一年多啲都已經好傷心
早啲推真係唔知點算

同我當年橋推一樣

我就握過幾次手仔 去過香港嗰次live 以為自己唔係一個真飯應該都冇乜嘢 結果一出嚟我個心都係咁大反應

馬神

係咪覺得好好笑呀

嚟緊仲輪白麻 花花 misa

我最鍾意就係見到你笑
你既笑容永遠都咁治癒

三期比盡係幫乃團唔滑落,但再殺上高峰好明顯未夠料

唉…沖個涼調整下心情先

引進同畢業完全唔同level

金巴你令外2個老婆都好大機會

佢隻笑係有魔力㗎

咪燈啦

佢個笑容係殺死人

入坑嘅原因

大家可以轉睇欅坂柒仔

唔睇好7仔畢業之後既事業

禾七一笑就吸引咗我入坑

依層係。
雖然七仔都似引退多啲

村外邊撈得到

個時新飯入坑見到橋本引退呆左
以為自己睇錯

禾花

同引退冇乜分別

所有回憶出晒黎
睇初森入坑
第一次握手 見到你hang左機 完全講唔到野
果陣既日文屎咁 未講晒一句就比人推
我死都唔放手 比staff格硬拉走果陣 你指住我笑
果下真係溶化

唔好畀男人食呀

死撚開啦欅狗

未夠料日劇, 又唔似白麻做寫真女王

收埋條仔話你知咩

好想渣佢手仔呀

講到宜家model份工搵唔到食

ff 下佢好似高橋南咁推遲半年畢業

唱歌又唔得 綜藝又唔突出

冇乃團咁紅 但唔死得嘅

你IG仲未評論既？

見到美久傻撚左咁

未浸夠就出村好易死, 出邊d 人唔知班飯咁易話為, 做得差真係屌死你

都唔多掂啦

應該都係繼續做model之類
再試下深夜劇掛
btw 想知七仔之後會簽邊間事務所

第一次睇live 其實為左聽你solo
雖然唔穩定同唔好聽
但聽到果下好感動
最尾用大既叫聲嗌ななせ
嚇親隔離既人

有幸既係睇左2次Live

希望2019 live我都黎到
再一次大聲叫你ななせ

係村內都冇野再比佢浸老柒

到依家唯有希望白麻好似陽菜咁30先畢業, 19年你走埋真係頂唔住

頂住啊

望就咁望 但佢似會哩兩年走

用乃團成員個名接劇跟下人學野都好, 一出村實無呢d機會

好似好慘，即係到30歲都唔可以公開拍拖

家陣好後悔9號果日冇改機票飛全握 只係見過7仔幾次

應該有啦

咁講好似唔係幾好
我覺得白麻似係會引退 嫁人個種

個個idol畢業同引退都冇乜分別啦

其實白麻有冇緋聞

就係因為咁 個個idol fans先咁傷

有 同我一齊

有, 佢話想嫁我

我屌唔知邊個老母呀！！ 我好sad 呀！！！！

cf狗收皮啦

金巴節哀順變

就算有料轉型做女優都係sad 身分唔同左就唔同左
好似結衣吉岡果啲夠正 但你唔會好似推idol既心態咁去睇佢地
以後都睇唔到七仔係舞台上而對住個cam笑淫淫了

振作

冇錯 而家佢地卒唔係引退都應該開心
比起橋本已經好好多 但唔係乃木坂就唔係乃木坂 嗰種感覺唔會再喺到

七推手足之後會轉推定棄乃

轉定半個會去平假到先
唔洗咁痛

得返白麻

仲有花花 misa 但都唔知頂到幾耐

好多都係白7 推

我廁 轉推

禾七丫

好sad

除左講屌唔知邊個老母都唔知講咩好了！！！！

唔好再講

想跳樓了

搵定三,四期

Misa 松村都差不多

人生希望冇哂

個人好灰

七仔走 對我冇咩大傷
仲有misa 優蛋 日奈子

全部高危人士嚟

9月10心血來潮走咗去全握
個個話白麻會卒結果我無握到西野七瀬

唉，我冇咩目標

禾七牙

我諗起橋本講過 要見嘅人就會見到 見唔到都有佢嘅意思

少左個推姐 繼續留意美月

想當初第7個po開始入坑做cd rom
到14個po 開account留言做痴線佬
睇住金巴嗌禾老婆做佢老婆嗌左2年幾3年
日文由n5自學到n2
可以抽身鳥

mola mola

唔想做人啦

各位七推振作

蓮加b唔是？

我呢啲廁都好撚難過 單推嘅手足真係唔知點算

自學 立殺想知磨牙

未去到迷七咁瘋狂，認真

仲有月少同櫻隊

非七推都好傷心

form2嗰陣見到白麻入坑 嗰陣係2014年
開始睇埋綜藝 聽歌 愈嚟愈鐘意 拉埋其他人入坑
等閒睇連登po 做咗cd rom好幾年
走唨好幾個到而家開ac冇耐七仔就走了

乃團太多好女仔 好佩服單推果啲巴打

molamola

考完dse未

8單推七入坑

等一期走到七七八八既時候
應該就退坑了

雖然新飯又唔推七仔
但係有人走都唔捨得

同感 48果陣單推冇壓力 一飯乃團就變廁

而家year1啦先開到ac

畢業單仲有機會
我諗⋯應該⋯好似係⋯

屎忽鬼燈走七仔=.=

差唔多啦

+1
嗰陣無意中睇到8單MV
之後就比佢吸引到 入左乃坑

單推果啲都cls 不是人

幾好 可以專心學業了

係唔係牙

禾七帶我入坑
雖然我愈嚟愈廁 支持嘅好女仔愈嚟愈多
但我嘅最愛一路都係七仔
走咗我都唔知點算

老實講，會唔會有d關文春事？

我咪又係

聽下 入坑曲 釣り堀 先

都係嘅，覺得一二期有趣有個性d
睇咁耐jpop個d, 第一次迷女團
俾之前另一半話

on9,你不如話今晚車仔輸波又關我事

好努力咁阻止自己變廁 都忍唔住推左幾個

唔會去了 我都係咁啱無嘢做想睇下乃嘅大TOP
結果排咗8個幾鐘白麻

高登馬拿豬都唔識你好打極有限

仲有幾個推 走唔到住但都會係哩兩三年嘅事啦

排禾白正確選擇

可能關都唔出奇
先唔講真定假
可能佢受唔住咁俾人攻擊

前日先狂loop緊呢首solo
今日就同我講畢業

睇下睇下就會推埋
乃木坂真係好恐怖

loop咗兩個鐘

無錯 加推係飯乃團必經之路

牙楓都係七推

推下推下而家廁過廁哥 但都係唔捨得隻仔

而家係咁loop

牙楓都唔錯，好女仔

是但啦

我都係 哥陣剩係知有akb 無意中係itunes排行榜見到首8單 聽完覺得幾好聽 見到個artist叫nogizaka46 google完知道原來都係48咁既idol group就開始關注 一開始係因為白麻先入坑 之後唔知點解就畀七仔迷著左

想像唔到到自己本命畢業個陣會喊成點

13單先入

認識下美月 真係好女仔黎
又係girls rule既繼承人
推多個 到時白麻卒冇咁傷牙

呢度有冇人三期係推den

唔會啦，我自己覺得美月各項平平均均，無咩特別唔太有趣

係推好女仔就唔會推美月啦

三期要揀一個都推den

推我

邊個係咁負皮

yoda 唔錯。。

珠美啦

快手到

牙梅啦

等左好耐
遲左架啦
應該咸左陣先出

牙梅有時太拘謹，多d表露自己情感同想法就好

宇宙第一七推終於出聲

禾七

有個七推癡Q左線

梗係我老婆yoda

三期首推 久保 理得佢係咪肥 我覺得佢好努力咁做好自己就夠

邊個on9仔逐個留言負皮

太大打擊，痴撚左線

支持好女仔

無心情做present啦
決定今晚重溫多次澳門塔同關島個幾集

我都就嚟癡線啦

久保好呀

大受打擊 唔做cdrom 入黎留言

又炸哂d cdrom 上水

澳門塔七仔喊到我個心好痛

你個名
振作

心入面永遠都掛住ひめたん

逐個負評果位手足都要振作

方丈負完皮未

日村牙七 乃團最黑暗的一天

一期呢堆個綜藝感真係好強
之前冇左生駒已經差好遠少左好多笑點

點解七仔啲生寫貴左

啱啱個集高山正到 想像唔到冇咗佢地

睇黎nogibingo 10會係七仔係乃團最後一個節目

生駒得個嘈字

你唔係諗住同呂神條傻鳩買牙

識野

岩呀 2018乃團最灰暗既一日

個個都針寶寶 無謂反擊啦

我喺日馬睇緊 唔知呂神係邊個

之前又唔買

呂神都唔識
咁要認識吓啦

事實唔怕講

七仔畢業box又要買多幾本相冊裝明信片

咁應該喺邊到買

邊個炒七仔生寫邊個就係鬼

講下綜藝感好咋喎 都追住負

我覺得佢有時夾硬左少少

只會越嚟越貴

都唔係我負

早期係啦實 但都冇人出聲救場

松井豬識恥笑人屌鳩人=生狗綜藝感

咁快又講加推

靜啦

唔加推點頂得住牙

高山
澳門個次「全身只值1500yen既女人」笑到癡線

屌鳩人嗰個唔係冇禮貌屍屍咩

真係唔識

唔係

佢地成日提個個乃木坂花牌

真係好嘔心

屌 原來係佢

個花牌成五千幾蚊㗎 成班都唔識欣賞

呢位手足d 落地獄圖好mean

條友上星期第一次去揸手會 翻嚟連工事中賣過廣告嘅百潔布都賣

仲冇成日上買賣區搵水魚
接機d花冇人要掟上二手區賣
拎住張相扶靈
自稱奶木板46香港應援團團長
搬走人花牌
推蛋糕上台

秋元真夏(乃木坂46)

14分前
初めて撮ったツーショットと
最近のツーショット

こういう写真を見返すとずっと近くにいて欲しくなっちゃう。

きっとこの先もずっと大好きな人。

#なーちゃんありがとう

三期除哪吒以外都推

做過水魚買under生死

屌 條友咁仆街

戲院舞台劇飛都想炒 不過無人接

乃團咁多好女仔
男人廁吧廁吧廁吧不是罪

一張啫 地獄之旅好玩嘛

佢以為自己係邊位呀

大把位喎 炒鬼到咩

我唔係推佢都覺得可惜
始終因為佢先識乃木坂
請七年推朋友分享感受

上個月行過乃木坂站見到覺得好丟架

空虛 寂寞 涷

痴撚線 戲飛都要買嚟炒 嗰日夜晚買都仲有好多位淨

我都係

真係柒出國際

幾靚吖。。

電影少女識乃木坂

日本舞台劇好似冇乜人留意
感覺上

已經$240放

應援團個名

咁啱嘅我都係

老老實實 我覺得張野唔柒

係個花牌柒姐

早知唔自己買啦

哦。。。唔計個名 幾靚

佢咁樣唔會觸犯左肖像權咩

你七勁到

早知等接呂神蟹貨 唔使290買啦

喺乃木坂站出呢啲好似要同營運溝通過先比出

元祖迷七貨貨

話曬都係乃團創團成員，重心之一

上星期去見到桃子個張

棄推可恥！

所有官方出品既圖都可以印出黎用

#METOO

十二月去上海見七仔最後一面
畢業con一定抽唔中

即係生寫個d都得？

日村心諗仆街了

得，總之你唔係用黎賣就得

所以你會係握手見到好多痛車

我元祖迷沙，有咩5會😅

櫸狗躝

仲以為有佢二個無著衫或日村係村嘅相

見到好似話16年前

未去過演唱會
之前c3無去已經好後悔
原本諗住出年去同朋友一齊睇神宮
依家應該點算好

成16年前既野拎番出黎講

買機票去全握

要排幾耐

快既話15分鐘，長咪6個鐘

你班廢青放假咪又係屋企鳩流流
Time cost = 0
愛豈能用時間衡量

全握係咪幾秒就畀人推走

想重溫呂團長嘅扶靈相

個握都係幾秒架啦

本來諗住聽日買friday睇下咩料
已經唔撚想理了
禾七呀

睇黎要快D去揸下禾雀

人地結婚岩岩無耐
家散人亡都似

睇黎要開始plan定出年去神宮了
睇得一次得一次

無人叫你拎一張去握
係就拎1000張喇

有冇去過既巴打可以教下路

Ａ，Ｂコース：生田絵梨花、井上小百合、久保史緒里、桜井玲香、西野七瀬、能條愛未、若月佑美を除く全メンバー

除左久保休養同花花舞台劇

其他係咪跟住一齊

我得5張

擺明metoo嚟
16年以嚟唔出聲
人地一結婚就講返16年前嘅嘢
呢啲女人真係痴撚線

首先要抽中

d期唔夾咪唔莊

張相條女釘晒珠都唔慌係咩好人

抽到飛/搶到飛 買機票 入場睇

抽唔中咪買黃牛

實名抽

秋元真夏×大園桃子 これは楽しみ『秘密のケンミンSHOW』次回予告に登場！

20單全握有冇揸寶寶最後一次？

仲未見過禾七真人

16年前都拎出黎講

冇入到坑嘅我都 feel 到有啲可惜,
有份推嗰啲依家都唔知點算.

得翻單 Ace 嘅乃木坂, 之後又會變成點呢?

我地寶迷個個講心 擺係個心到大家就知道對方想講咩唔洗都ok的

請留意下回分解

乃木坂真正個Ace今年一早走左啦 on99

明牙，突登留空條隊比d非迷駒手足去握最後一次，十分感人

岩！我地迷駒都係隔空傳愛
就好似寶寶隔住個moon揸陽菜個波咁

日村單野會唔會搞到工事中都冇得拍

Yoda要接七仔班了

睇落單料無咩料到16年前
又未有二個係床嘅相

日村話會登刊道歉聲名

冇人可以取代到七仔

條女當年v住咁一齊影相 16年後出黎METOO

D手足宜家睇緊今 話したい誰かガいるmv
成班車站唔捨得同牙七講再見

出坑了...
七仔卒就會出坑
但估唔到咁快...

啲女人真係好古惑

我以後會唔敢睇個mv了

有冇人有七仔wallpaper可以share

我係睇佢第一套電視劇49

走寶寶thanks

七仔只有一個

愛が 溢れ
涙こぼれるんだ
星の数ほどの中
ただ一人のあなたが
心にいるんだ

あのね あのね
ずっと 大好きだよ
大好きだよ
ああ ありがとう

七瀨

ごめんね ずっと 之後就要封印

我會說是唯獨你不可取締

俺の嫁 俺の嫁 西野七瀬です！

手機wallpaper夠數了 需要電腦多啲

聽翻もう少しの夢
感覺好似唱緊七仔自己心聲

人唔笑狗都吠 三期而家邊接到七仔棒

七仔：金庸 多謝你

係咪要有日本電話先可以抽

有無寶寶wallapper可以share？

今晚你推爆個post？

有諗過...
但無乜精神......

借埋證件或者做證囉
為咗睇Concert 無所不作

因為呢個MV呢個shot而開始睇乃同七仔

同禾一齊去握禾七未

七仔最傷 其他都冇咁大感覺

今年仲未完
呢一年會走幾多個

已經估唔到佢會幾時走多個 突然blog咁寫

我用樂天抽，用返你護照個名就ok

你七 not禾七

寶寶係我首推 原來都係我入坑之後第一個畢嘅mb

想知有邊個唔關你事😅

個d可以亂填，名一定要岩，但要最好要有信用卡

24位死落去幫我挽鞋啦

奧運冇得睇七仔

都唔中架啦

好多囉

不過呢個MV嘅七七真係好正牙

我做好心理準備了

死第十位ok？

肥秋冇侵469玩喎

有冇人分析到點解要走

睇5BD入坑
連推都冇得推

係咪應該肥秋系既都冇得玩

上年睇日本綜藝識七仔
之後google佢 youtube搵佢
聽到首光合成希望
先知佢咁可愛

24位北原里英
10位404

唔通 心のモノローグ 依首歌係知道七瀨要走先出現嘅?

唔夠白麻打敗走乃團

2020仲有肥秋先算

想問有冇手足會去12月全握？

一年前已經同事務所傾畢業..

我覺得佢係呢套做得好過電影少女
男主角冇得比

凍巴唔係飯追得冇咁貼嘛

屌你到人畢業都唔認推

瘋了 全都瘋了

如果搶飛有冇機會搶到神宮

7仔卒Con未必係神宮搞喎 可能係大阪搞

落tabasco VS 落釘

係人都知邊個傷d

好似無得搶，會員先行抽再到樂天抽，多數賣晒，今年好似得d見到一半位同音席囉出黎賣

唔夠凶狠
唔怪得敗走

姐係要日本地址同電話？

唔洗

七仔太善良

有 我6周3日都係樂天公開搶返黎

雖然白麻太屈機

但七仔呀…可以遲啲再畢業嗎

咪係

好灰呀

未試過咁灰呀

又笑我

一生只愛

p圖都貼

學 生狗賴死唔走咪有job

唔想再同d肥宅握手🤝

幾時有賴死唔走
走左啲job仲多過以前

同生駒一齊上節目咪得
二個個牌頭叫元.乃木坂46

自己諗下佢有冇轉過事務所先啦

不願面對

Sony肯簽番佢梗係做生不如做熟啦
出去細公司做點R咁多job

証明生駒係人材 sony都唔放佢走要簽返佢

淨係唔使過冷河呢點已經差好遠

寶寶都講過驚下年會冇得撈
可能交唔到成績會冇約續

到時回歸乃

到時係乃唔要佢

好期待七瀨首畢業歌, 希望拍得住 ないものねだり

已成絕響

認真 點解要咁快走 諗唔到有咩原因

畢業潮

咁快走？成七年啦喎

center 又做過
同白麻 keep 住做乃團 ace 咁耐
其實都差唔多要退落黎啦
靠乃團推自己人氣
去到高位就畢業繼續發展
咁樣係正確路線

真 諗唔到點解我咁早走

因為廢囉

天妒英才

我揹起成個團上MS同他摸你さん講野果時西野七瀬仲杯葛緊秋元真夏咋

寶寶

日村勇紀被踢爆16年前淫行，與未成年少女交往和照曝光。(取自日網、《FRIDAY》週刊)

而家ななせ畢業同日村都變左最 hit

好驚日村被收皮

要去名古屋握手了

睇完個報導
條女講啲野都唔知幾多成係真
依家其實任佢up
隨時真相係搞完先同日村講話其實我16

非七推表示訓唔著

個消息實左太震撼
接受唔到

而家淨係希望西野七瀬要走就學下我唔好霸住個センター位
乃團還要走下去的‼️

日村都話搞道歉聲明囉

你冇能用啫

你話離開child登講咗咁耐都未走

點用到下年4月

邊撚仲有心情買 dklm

堀 未央奈 ☺︎ (乃木坂46)「もう発表されたんだ…
私たちも辛いけどファンの方はもっともっと辛いですよね。
嘆いても悔やんでもその時は戻ってこないから日頃から人と過ごす一分一秒を大切にしないと…だね。」 #西野七瀬 #乃木坂46

食屎啦條粉腸

訓醒了，哈，原來係真，七仔真係要畢業了

見到七仔個樣都開心唔到
媽 我好傷心

仲係未接受到

咪俾我見到呂神真人呀，唔好拉住我呀

未見過吕神真人都想打獲佢

打

耀哥成個洪興係度，驚驚

FB無人屌佢發死人財既

唔賣d貨就蟹架啦嘛
佢眼中d生寫goods係錢黎

無留意開生寫，但佢賣幾千蚊會唔會太貴

真係好仆街

佢都知自己發緊死人財
仲問人係咪講緊佢
面皮10呎厚

差唔多啦
不過你睇佢其他果d就一定係搵水魚價

搵唔返其他相

我寧願同其他人買都唔想俾佢賺
淨係滯佢一個

係七推又玩開生寫，一早有啦，駛Q 問佢買？
仲要益佢發死人財

好靚仔

牙七就算無野撈，開台做下youtuber 打下機都應該大把人睇

期待佢開IG

靜過圖書館 點做youtuber

安靜型youtuber

打起機上黎可能唔同呢
話唔定搵得多過而家

佢啲貨都唔係自己入收 喺日拍買完又超高價放
仲要上星期先第一次去揸手

btw想見到佢其實好易

可以參考小櫻花

宮脇咲良同本田翼都開台打機
牙七去做都有得攪

blur咗我先ok?

牙七就算打機唔講野，應該都照樣大把人讚可愛

如果佢同まりか咁做藝術就會少露面好多

直播唔講嘢
另類youtuber

做JOJO fashion show model
冇得輸

佢都矛乜接過JOJO JOB 唔似寶寶

我諗七仔打機都唔講野

我覺得佢打機應該會有好多反應
佢有冇講過平時玩開咩

有講過打Mario, mh
仲有同かりん玩minecraft

早排好似有玩Minecraft
之前佢46tv有玩VR Biohazard

佢係撚第一次去咩
話係係第一次去唔知搏咩

Minecraft 好呀 益智嘢

佢係twitch 果啲開台應該大把人送錢比佢洗

真心，靚女開台打機真係大撚曬

開台打機我第一個subscribe

月月上貢

會玩mh既一定係好女仔

可能打打下七仔會爆粗

佢講咩

正！！！

之前牙七玩mario 沉遴到4日爆機，大吉叫佢同個個男人分手
之後隔一排牙七話自己宜家狩獵monster

真性情
應該一爆即刻勁多人donate

設樂個樣好㴬

呢幾年係佢地可唔可以再上一層做大物藝人既關鍵期
而家日村單野咁大鑊 應該

大把錢啦 如果cm唔洗賠太多嘅話

乜嚟咁正嘅

留名食花生先

柒到

香港之光

如果單野係咁耐之前 都未必好大鑊既
唔想香蕉人有事

打機七

意大利

因為JoJo第五部係圍繞意大利？

嚟緊真係多嘢睇: 七瀨一連串畢業相關活動, nogibingo, 又傳會有坂道新番, JOJO第五部, Godzilla part 3, Gundam NT, etc......

凍巴唔係淨聽歌嘅咩
bingo你又有興趣

咩嚟

okok，以為番號

鹽濕到

打得J多導致記憶變差

你班屎忽鬼日日jer住晒

笑鬼死，你份人鹽濕，睇乜都好鹽濕

因為七仔畢業，傷心到睇乜都唔夠專注

我都係因為鍾意睇乃木坂啲番組先會留意佢哋, 聽歌反而係其次.

最多都係唔明係咩啫
點會睇錯做番號 擺明鹽濕啦

見到英文加數字就諗起番號
巴西很潮濕

要睇多啲先有靈感ff咁多

性幻想ching就嚟睇白紙都ff到

你小心你收到啲碟成陣除

都係pizza hut最好睇

冰狗個廠真係公廁
數數下差唔多有6,7隊番組

你地個7仔明顯似係等嫁人
買佢一兩年後結婚

買佢畢業後半年內

全新

擇哂上面講騰鵬壞話既人名

睇佢道歉完出面有咩反應

估唔到係咁樣收皮

姐係點

節目暫停

屌 原來日村單野16年前

邊度講暫停？

因為番組名後面應該會有本集簡介?

日村岩岩先係showroom做完青春高校黎

好大機率

我睇twitter話24號香蕉人本身nhk有個節目都取消左
萬一有咩事 工事中會唔會就咁完

呢位手足識貨

禾第一集開始睇

工事中又唔係banana man節目

反正民放又係睇sponsor 面色

日村單料16年前 估計最多咪停佢3幾個月

青春高校無以前万年B組ヒムケン先生咁正

七仔你好可愛呀

好快睇唔到了

人気お笑いコンビ「バナナマン」日村勇紀（４６）が、２１日発売の写真週刊誌「フライデー」で１６年前の淫行を被害女性本人から告発された。

【写真】日村と結婚したフリーアナの神田愛花

日村は２２日にＴＢＳ系で生放送されるコント日本一決定戦「キングオブコント２０１８」で審査員を務めることが決まっている。日村の生出演についてＴＢＳは、本紙の取材に対し「変わりはありません」と、予定通りに出演すると答えた。

あるテレビ局関係者は「実際、『フライデー』に書かれている通りなのかもしれないけど、いかんせん１６年前の話だからね。これによって、芸能活動自粛とはならないのでは」という。

ＴＢＳだけではなく、各局ともに現時点では静観の構えだが今後、世論が変わってくると風向きが変わりかねないとの見方も。「スポンサーが『出演させるな』と言ってきたら、民放は聞かざるを得ないから」（同）

ただ「フライデー」発売の翌日に「キングオブコント」に出演するのは「ある意味、良かったかも」との声もある。

お笑い関係者は「ダウンタウンの松本人志も出るから、この話をうまくイジってくれるのでは。こういう話は、ヘタにＮＧにするとかえって批判されるから、松本に笑いに変えてもらった方が、日村にはありがたいはず」と指摘しているが…。

冇左香蕉人實冇咁好睇
話唔定會得番設樂做

完全唔識睇啲日文係嗡緊咩

畢業潮開始了

以後冇得睇七仔跳舞唱歌 出村我都幾肯定會仲靜過而家

強如48神七都撈唔掂
七仔應該都係畢業嫁人了
希望迷七黨stay strong

祝佢幸福

出咗村嘅人永遠都只會越嚟越唔掂?
冇例外?

多謝

我這樣討厭 他完美如此
能共七hoho地相處

佢會繼續留圈 不過七仔次次上節目都好緊張 有成員傍住都好啲 開個jojo節目比佢任講應該好正

邊間教會

新po叫咩名

西野七瀬お卒業おめでとう！

次次睇七仔低頭 同講jojo講得好high 真係好好笑